覺得狀元揀讀醫好正常

講性價比醫生係低 讀到狗咁 做到狗咁 人工係高少少 但係唔會發達

係呢個社會 能力愈大 責任愈大 醫科收分高 因為正正需要讀書人才 要做到醒目 勤力 認真 細心 一絲不苛 有耐力 呢d都可以係狀元身上搵到 唔通你第時想個考得10幾20分既人醫你?

讀醫保障到你收入 但保障唔到你生活得好唔好 好多醫生都好撚辛苦 壓力大到仆街 有錢都享唔到

我地希望讀書好既人去讀醫 如果佢地都唔讀 真係唔知邊d人適合讀

屌人讀醫根本係憎人富貴嫌人窮 係新香港人 人地考得好 鍾意讀咩咪讀咩 下下都要問過你班普通人?

鬼唔知你老母係女人咩

好多人都知

不過好多人都唔知